仲民兩間黃店 快啲去懲罰佢

仲民一早係69前出左聲，賣衫果到都有提供飯卷，但係佢兩間鋪頭都冇人去懲罰佢，雖然我都明買衫同飲酒食水煙都唔係成日可以懲罰，但係手足們都可以盡量去懲罰下，始終依家生意難做。唔通仲幫襯H&M 之類嘅黑店咩

Ig:

Ig: galaxy.shisha

利申 同仲民咩關系都冇，只係覺得依啲真黃店都冇人幫襯唔得。同埋去過佢shisha 果到同佢吹水就知佢係真黃。各位唔幫襯我覺得都可以follow 下，當係一個支持都好

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
香港人，反抗！！

我要見到文宣砌成o既10.20

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

推

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

連黃店shoplist 都唔係真係唔得

絕對唔係藍扮黃

做多左了

打手

做多左

幫手推
佢咁早發聲係真黃，值得幫襯下

who

push

真係唔係打手，只係唔想自己中意同良心鋪頭咁就執

咪撚消費運動啦

做打手做到你咁低質

無睇
不過佢的確係運動一開始就有出聲個批
但樓主唔洗宣傳到咁出面

唔敢做前線，唯有做哂和理飛做嘅野
Btw 1020見

佢係有出聲
但你都唔駛打手到咁啊

可能生意差
睇岩咪買囉

利申： 唔打算幫襯
咪撚消費個運動

屌你地，唔撚宣傳唔撚出聲撚知係黃店咩
知道多一間冇壞架

睇岩既咪幫襯下囉 你係唔幫襯既 開個post講下 你就會即刻幫襯咩 最緊要岩自己姐

佢係幾撚慘嘅 之前聽到學生哥 為咗抗爭冇飯開，都放左啲飯卷係鋪頭 俾人拎

支持下佢啦 大家香港人，近排一定無咩生意

就係見到咁先幫下手出講下，連黃店list 都唔入

做多咗

支持下佢啦 大家香港人，近排一定無咩生意

會支持
但太過打手

有d小學雞feel想人地知佢付出過，巿道咁樣做生意係齊上齊落架啦，會唔會係經營本來就有問題？黃就包賺，藍就包賠？

即係點？賣d非日用品或者求期賣d垃圾, 之後標明間鋪係黃就一定要全部同路人同你買？
如果係咁你未係消費緊個運動囉，大撚把小店都係由頭撐到尾，都無佢咁多野講，以為自己邊撚個，見到佢打段咁嘅野都知道佢on99

究竟佢係邊個
真心唔識

新世代余文樂

但係佢啲嘢貴到仆街 食水深左少少

咪拗啦 幫唔幫襯自己決定

垃圾 又消費活動
以為自己邊撚個
實要幫襯你架

又係你條柒頭
咁耐唔上水一上水就賣廣告？
冇生意扮黃店黎講你都算慢幾拍
冇晒大陸人幫襯你間野生意係差啲 忍下啦！

係好早發聲
但老實講啲嘢係幾貴 食水深
仲要買滿3k先有vip
你估啲後生仔女個個咁揼本咩

樓主比人踢爆自己上黎賣廣告就負評人

你呢啲撚屌未上過街剩係掛住消費活動

抵制你就有份

開間士多咪幫襯你買幾支嘢飲

你賣啲mk貴衫再唔係就食煙飲酒

呢啲好難幫你 唔通為左你轉style同食煙飲酒咩

條友咁串不了

唔洗特登咁推既
打手